「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

想喺呢度同當代及後世嘅香港人講，唯一救到香港嘅方法，由始至終，只有一樣 ：
廢除《中英聯合聲明》，擺脫中国香港嘅身分，將英美聯軍帶到香港，
香港先有真正民主自由。
-----------------------------------------------------------------------------------------------
先講一個簡單嘅比喻：

支那禽獸馬伕：常以殘暴手法姦殺婦女見稱，當香港係雞 、係公廁，外人不得對香港說三道四，香港自古以來都係我嘅女人，唔需要婚約證明。

香港：三從四德、知書識禮，受西方教育156年，痴心妄想改變禽獸馬伕。

按照＜馬伕錄＞，香港在火坑中享有「高度自治」，可以自由選擇輪姦香港對象。
香港嫁俾馬伕後：支那禽獸馬伕當香港係生金蛋嘅母雞，大咗肚繼續輪姦，墜胎後再姦。
馬伕２２年來直頭無孔不插，酷刑虐打，落毒監控，香港早已七孔流血，危在旦夕。

22年後，香港人反抗，想在火坑中尋找自由，但換來馬伕乾脆嘅一巴掌，打到頭瘟腦脹：「賤婦，休想作反，一條養不熟的狗婆娘。」

香港嘅外在: 基建、機場、國際金融中心
香港嘅內在: 法治、文明、自由
呢一切都係我地嘅 — 英國老豆遺傳。
而香港一日唔離婚，一日都係馬伕嘅女人，一日都受馬伕控制，老豆不能幫你離婚，愛莫能助。

1997年前， 香港冇《中英聯合聲明》，香港冇《關係法》，香港冧咗未？

1997年7月1日，香港就冧咗，正式成為中华人民共和国香港特别行政区。
-----------------------------------------------------------------------------------------------
Ａ）1992年英國外交部機密檔案(FCO 40/3624)

1992年，英國聘請法律專家，探討假若中方單方面嚴重違反《中英聯合聲明》（Breach of Joint Declaration），英國政府可有何對策？

從內文可見，英國政府一切可採取之和平手段：
(1) 海牙國際法庭 - 英國無法迫使中国代表到法庭進行仲裁 = 冇用
(2) 聯合國安理會 – 中国有最終否決權 = 冇用
(3) 聯合國大會 - 中国可直接忽略 = 冇用
而呢份機密檔案嘅下一頁，被英國額外抽出，2048年1月1日先公開。
以邏輯推論，被抽出檔案之選項，當中必然包括以武力出兵取回香港。

Ｂ）《香港問題半年報告》FCO
《 Six monthly report on Hong Kong: January to June 2016 》

由英國政FCO提交國會嘅報告：白紙黑字指出中国已嚴重違反《中英聯合聲明》

重點黎了
Ｃ）英國國會報告 (Hong Kong 2019)

英國國會報告指出： 根據《維也納公約》，當中国嚴重違反《中英聯合聲明》，英國政府有權單方面終止履行《中英聯合聲明》，意即 — 中止中国對香港繼續行使主權。

＞ 廢除《中英聯合聲明》客觀條件已經具備，中国隨時失去香港主權。
＞ 下一步只有全香港人提出以廢除《中英聯合聲明》向英國問責，脫離共匪統治，香港方可得救。

真正窒礙英美軍出兵嘅係《中英聯合聲明》，令中国擁有香港主權，
因為未曾廢除《聯合聲明》下美軍出兵，即宣戰侵略中国領土。
只有當廢除《中英聯合聲明》後，香港不再屬於中国，擺脫中国香港身分，香港人可以重握主權，有主權先會有民主。

香港人，能夠勇敢向獨裁政權說不，讓世界驚嘆，為當代年輕人模範，被喻為《美國獨立戰爭》開國先賢。
香港人，我地要訴求嘅對象唔係麻目不仁嘅共匪馬伕，係英國，喺香港曾經留下一切美好事物嘅宗主國，真正比過我地文明自由嘅國家，一直等我地以廢除《中英聯合聲明》為由求助，客觀條件已經齊備，血已經流夠了，唯一救到香港嘅方法，由始至終，只有一樣 ：廢除《中英聯合聲明》。
PS ：請停止對《人權與民主法案》 之幻想，制裁不能改變制度，《北韓人權法案》已通過十年，但北韓人民從未享有自由

：廢除《中英聯合聲明》，香港人向英國問責。
： ７０年歷史教訓，任何對共匪之幻想，最終只會換來流血收場。

push

永瀆社運撚攻擊前請三思。
呢一代嘅香港人已經要以眼淚、前途、鮮血償還上一代嘅共業。

志同道合救國嘅朋友，加入香港獨立黨，將有行動。
Facebook

Twitter

May queen save Hong Kong

1

2

4

5

6

推

推

但2048先公開係咩事

2047都收番喇 2048先公開？？

擺明唔想比人知 希望有命睇到

PUSH PUSH PUSH

早就要咁做
之前英國都出聲過中國違法
大題道理可以要求廢除
反正無可能再一國兩制

話中國毁約
唔係廢除合約

英美侵侵講法都係叫中國守約
唔係廢約
Solomon 講到好白唔好搞咩獨立、臨時政府

國會報告寫到明可以中止主權

呢份國會報告 , 仲要係英國國防部嘅人寫

PUSH

Push

要做都係十日之後先做

可以 =/= 支持，會咁做

英國外相首相都係要求中國守一國兩制

歷史在看
比個新方向大家
(其實已經有香港人2014年入左英國聽證會講)

技術性野我唔識，不過英國佬唔係有條叫香港法例1985既咩

要收香港係要廢果條法例喎？

敵強我弱，要贏，就要打遊擊

HKACT 1985就係林共忌碟最鍾意攬上身講嘅野

JD 係INTERNATIONAL LAW BINDING

如果英國宣佈廢除JD
HKACT1985自然成為廢紙

我對香港人有信心

推 文宣請煲大中國違反中英聯合聲明

如果廢除《中英聯合聲明》, 理論上我地只可收返港島同九龍 (界限街以南)?

要多數人醒覺

係咪好似十年套自焚者咁
有人係英領門口自焚先會醒覺

新界係同清朝簽
展拓新界專條正本係 中華民國 蔡英文手上

英國佢自己都未搞掂

新方向
好有道理
就算㸃 都要拉英國落水
既然71可以撕咗基本法
我們可以升級到宣布中英聯合聲明失效
我們要推個波比英國

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

睇文件辛苦曬

"請停止對《人權與民主法案》 之幻想，制裁不能改變制度，《北韓人權法案》已通過十年，但北韓人民從未享有自由."

唔得架,連登仔會話你港獨影響美國通過法案,你港獨會失去國際支持,你港獨會令中共暴力鎮壓重演64.

我到時一定死左, 睇唔到了

英國D軍隊炸到解放軍張被 飛天都得

WE WILL SEE.

新屋嶺嘅人比我地辛苦十萬倍

因為佢地都唔想煩
19帝國

上帝早已預備?

比個例子你, 英屬直布羅陀
西班牙同佢地搶左300年,一直都搶唔到
因為直布羅陀對英國極之有LOYALTY

諗下中国對香港講D咩?

英國自己都搞唔掂
點會真正出手

有咩過咗美國民主及人權法案再講

我地唔迫佢上台, 佢點有借口出手

OK.

See u

佢地唔撚明，咩叫外憂內患，內外夾擊，一味諗撚住有人權案就掂過碌蔗，我真係好撚想放棄呢班港豬，但我又好撚唔甘心香港衰比中共

睇下英屬直布羅陀居民嘅生活?
真正有自治、自由嘅地方
只有一國一制

我同你諗法一樣
今日成班泛民 FB PAGES 全面支持一国兩制 , 支持法案你就知LAM撚哂野

如果上一代泛民冇出賣香港人，今日香港會係點?

I MISS MY HOME COUNTRY - UK

首先叫佢守約，到共產黨一路毁約，同埋美國準備好出兵（軍事、本土民意等）
咁先可以廢除中英聯合聲明，一廢除就係開戰
唔係好似宜家咁永遠得個講字，實際之後嘅步驟完全係零

2047年7月1日

呢個係我地個方向

巴打多謝你
只有少數香港人喚醒之後一齊推動
當一廢除 真係即刻要英美駐軍 直接宣戰

一定係
請你唔好忘記

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

文宣可以pub下

推推推

英國肯出聲先算啦

國會報告都寫得咁清楚
仲想點

2019 年 6月 外相都警告過中国

後果自負

意思即係話叫英國宣佈廢除聲明?

咁其實拎呢份我地可以做咩？
做文宣？俾美國佬叫佢幫手？定點？

好文必推
巴打高質

冇錯

國會報告係有咁寫，但無論英國美國都好，廢唔廢中英聯合聲明牽涉到佢地整體對中共嘅政策。香港要贏，又必須借助英美嘅力量，我地嘅行動要配合到佢地嘅agenda佢地先幫到我地，但觀乎solomon yue 針對所謂臨時政府宣言 嘅反應可見美國而家係最想用人權法打破缺口，而仲未係去到搞聯合聲明為香港出兵呢個地步。現階段宜集中遊說美國政要支持人權法，聯合聲明條線等人權法過後再視乎情況搞都唔算太遲

Tui

叫醒香港人 叫醒香港人 叫醒香港人

推呀

寫定份宣言，話中國已毁約，要求西方保護

中國明目張膽犯左中英聯合聲明 英國都只係幫口 跟住就冇further action啦 咁呢？

我有啦 你起我底就見到
被效忠支那嘅仆街膠化

英國肯理咩

你睇下香港人宜家嗌緊咩
我地要中国比我地嘅高度自治
歷史話比我地聽
英國只睇民意, 民意要佢地出兵, 佢地一定會

咁遊行去英領話違咗約（雖即之前已經有）?一人一信俾英國佬話違咗約？

事實香港人被中共搞左22年
英國都冇出聲
我地冇去英領咩?
佢地咪又係當我地耳邊風

Why not both?

醒啦香港人，做國際戰線啦

SOLOMAN 其實只係一個黨員, 地位有限。
而且我個人就唔信任何有中国拼音嘅黨員

要聽就聽
前TRUMP軍師(美國總統顧問)及美國海軍擔任軍官七年 - Steve Bannon
都講到口臭，係將香港抗爭者比喻作《美國獨立戰爭》嘅開國先賢，爭取自由，爭取脫離英國殖民地，為建立屬於自己主權獨立嘅國家而戰。

(10:34-11:13)

前國防部戰略規劃主任 - Brig, Gen, (A former National Security Council official)

今次要有美帝支持先會出

違約, 講到口臭, 其實冇用

要全世界要求英國廢約先有用

搵女皇，佢有份簽走我地

香港人去英領乞BC
唔理你係正常
只會用JD 做盾叫你走

BNO 已經好好 唔洗平權
係六大一英國國籍之一
平權係黃世7條撚樣諗出黎
BPP 連居留權都冇, 要幫都幫佢地先

維穩泛民叫就咁多人
如果香港人一早去英領
訓到英國回應
香港今日可能唔洗流血

推！

咁梗係啦, 英美不嬲都係國際大佬
睇哂全世界
我地就係要用停止關係法拉埋美國佬落水

其實要英美做野都要時間準備
英國兩隻航母要多幾年先正式服役
日本仲幫直升機護衛艦升級緊
台灣2020仲有大選 政治立場未明

我覺得個步驟係：
1. 台灣穩定
2. 美國幫第一島鏈升級
3. 英美日海軍準備打仗
4. 最後先收回香港 同時台灣可能有戰爭

但同一時間要製造輿論
美國通過香港民主及人權法
英國 加拿大等跟隨
香港政府違反香港民主及人權法
英國文攻 告上國際法庭 收回香港
文攻失敗 被逼動武

咁做先符合民心所向 當年打伊拉克都係咁
先點起國民把火 咁授權動武就合情合理

點簽?

Solomon 只係一個黨員 細到呀媽都唔認得

屌，之前俾臨時政府既風帶走咗，我地要focus返中英聯合聲明已違約

lm

佢真係好嘢,咁辛苦先去到法案就嚟過既關鍵時刻
而家走嚟反

美國同其他國家傾向要真一國兩制
要其他國家向一個核大國上住左700萬人的領土出兵無論如何都太異想天開,除非大陸崩塌

可以，唔代表英國會做
我仲怕佢脫歐之後會奶共添

pish

你應該問 香港人肯理英國咩？

得英美先幫到我地

再求中国係on9

咁冇bno 果班香港人？
你想佢地點

要一齊救只可以廢聲明

臨時政府明膠化緊我
佢個政府係效忠中国

啱
外國社會冇可能會鼓吹香港獨立⋯⋯

支持通過
通過左有民主我自焚你睇

有幾異想天開？
美國出兵打過越南反共戰
出左50 萬美軍

90年代登陸過香港86次

異想得開你乞極權有民主？

你應該問
你想唔想要？
唔係問英國肯唔肯

唔肯就求到佢肯

而唔係求極權共匪

其實個人覺得係0作用 你話廢取 中共都唔會理你 英國美國更加唔會出兵 所以係冇撚用 你睇英國政府d態度軟弱到

P牌都拉我
你唔想 唔好屈人地唔支持

美國獨立戰爭 白打架？

要英國佬支持？
都係打打下法荷加入

啲人嗌反共都驚

不如你睇下香港人向英國佬做左咩？
求共匪比民主我地

去英傾乞BC?
英國點理你？

英國係做暗
美國做明
一直都係咁

左膠連年維穩費多 準時拉鳩哂我d post

但我地點向英美要求廢除 中英聯合聲明?

英文係講停止執行
唔係廢除?

首先要團結一致
唔好再嗌乜鳩五大六大
乞中共

宣傳教育
我就做緊

冇民意就冇撚用

我覺得似英國要求中共多啲……脫咗歐之後都唔知點⋯⋯

佢話可以停止執行

咁我地梗係嗌廢除啦
停得仲唔廢？

國際戰線被打殘
冷靜呀

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

全世界都圍緊chinazi
英國仲係東印度海起緊戰艦

英國點會為香港同中共打 加上英國實唔夠打 (如果冇其他國家幫手既話)
靠美國算啦 英國唔會理你咁多

on9, 中國而家第二大經濟體,核大國,可以咁樣出兵解放一個700萬人城市?
南沙d島將來就可能會係
你講個d登陸有邊次唔係統治香港既國家批?唔通可以自已無視國際法黎?
現實就係除非中國一片大亂,如果唔係呢件事無可能發生
冷靜時期56年匈牙利,68年捷克,美國都冇辨法干預
係時侯認清現實啦
成件事只有中共可以決定

一步一步啦
停左佢主權果部份先
因為停同廢唔同
廢係直頭唔存在

美英聯手
我仲有好長要打 未有時間出哂

廢除聯合聲明，停止香港關係法
恢復三大條約,英美駐軍香港

係，東歐，印尼獨立戰爭死100 萬人美軍都冇去。

但我地係有英國宗主國係要負歷史責任，美國條香港關係法就係為聯合聲明背書， 英美兩國當年同意將香港交去中国， 今日嘅香港人，就係要用國際條約要兩國負責，廢除聯合聲明，停止香港關係法， 中共將會逐步死撚開香港。

第二條路： 武裝革命

如果唔係你幻想有民主就可以移民

我地嗌廢，英美嗌停，已經夠
有咁大嗌咁大 反正唔到我地決定

中國係度呃人話JD只係歷史文件就知其實中國心虛，唔想面對不遵守國際條約嘅後果

佢係心虛

JD先係佢春袋 一打唔係爆

一打就死

好

多謝

要真一國兩制,唔得就制裁;英國要比bc,呢d都方向正確
咩出兵個d基本上唔駛諗

1. 制裁幾隻狗官係冇撚用，停關係法先係核關鍵
2. 比bc? 300 萬個香港人去英國投票 ，英國50 年內必定滅國

想係中共治下有民主？ 你就唔洗諗

正到仆街

唔係廢除

係中國違約
所以英國都唔使再守約

ok,停關係法都應做

停關係法就係停jd

關係法係jd 副產品

咁姐係點？

咁即係話 香港人廣泛性要求的廢除聯合聲明 係如果人權法起唔到一定作用之後嘅後備做法 最緊要都先睇行人權法可以做到啲乜嘢 做唔到再黎過

Agger

廢除聯合聲明停止香港關係法
英國同美國有咩方法幫香港？

恢復個三大條約 其中一條明顯係過咗期
點解決？

又要英美幫
但係廢除佢哋
呢一刻合法合情合理安全嘅方法

咁大家可以準備定

睇左條人權法內容，基本上係廢 我指對政改上
從冇幻想

呢個起現階段 我哋先睇吓到2020年情況點樣 如果冇滿意嘅訴求 我哋先至要求廢除 現階段叫廢除唔符合國際勢力在港利益

循序漸進合理

巴打好高質

現實有可能係咁

但香港民意必須配合

講得冇錯 現階段其實都要配合英美

大家記住有呢個選項 就好

情況只會更差

我地民意唔推動英美
嗌5 大訴求唔會令英美幫我地廢除

點解係廢？可唔可以解釋多啲

廢除中英聯合聲明已經係大勢所趨，到時香港主權問題再次回到台面上，香港人自決既目標不遠

通常都係得把口 點樣可以令英國做嘢？

廢除《中英聯合聲明》，香港人向英國問責

可唔可以話我聽邊度有寫2048 先公開？

咁呢個應該將佢宣傳為人權法失效後嘅後備做法 我唔希望香港到其時因為見到冇作用而即刻陷入混亂 失去抗爭方向

aggar
講到太盡人地反而幫唔到

基本上，制裁幾個狗官，狗官宜家應該換緊rmb/ 比資產其他親戚朋友。

整個制度唔會有改變，下次搵譚仔呀姐做特首都得

北韓、新疆都有人權法， 人權法只係經濟制裁，冇撚用的

Then BNO can become BC

Otherwise legally cannot

我終於有第一張文宣 可唔可以繼續幫我？

source 係咁寫
Goggle 檔案編號

Ching, respect your effort. It takes time to do that.

停止對人權及民主法案既妄想?
唔駛驗腦
樓主弱智

呢個從來都係唯一方向，張bill一過，JD 又加強承認性

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

唔熟，但can try try

推，要更多理性討論

thank you, please help me to share

但有咩新角度（利益）去遊說外國去支持獨立，假如佢地都係想靠香港去比較安全去賺大陸錢。

歡迎bin c

Help me share

大師咁如果配合 全球馬格尼茨基人權問責法呢？

多謝!!!有用post

Google 馬格尼人權法
垃圾黎，全球制裁52條友，六個國家承受，有咩用
IAD用黎呃大家錢 我都唔想咁快篤爆佢 不過你問到

幫我share

又用另一套說法攪臨時政府!!!!
你不如休息下先喇.

Dklm

我有講搞臨政？
臨政效忠中国
我效忠英女皇

咁又啱
叫價叫高d
我自己成日講都唔記得左
但唔好獨一獨就被滲

睇下呢條片

我睇到喊

一生只效忠英女皇
粉身碎骨混不怕

始終要英美聯手先會成功

幫推

幫我share 比絕望嘅香港人知道

Queen is waiting for us

效忠中國或英國嘟好，你始終要成立一個新政府。等美國過左條法例先再討論好嗎？
無論如何多謝你找左咁多資料。

推 有用PO
推到全手足睇到

Thanks 今日上唔到熱門
聽日再開

多謝

幫我share 比絕望嘅香港人知道

Queen is waiting for us

英美共治只係最理想既結局
但期間係絕不能有香港單挑中共，英美喺香港行政真空既時間
你呢招可以點樣避免？

撞

is communists step by step to u?

Thank you anyway

炸到解放軍飛天同會唔會幫你係2件事囉

港獨唔係我哋知唔支持
係國際支唔支持
無軍隊and 國際唔支持嘅有鬼用

所羅門都開到聲叫你哋唔好搞啦

我就唔撚信英國會做嘢啦

屌你老母唔係你賣走香港 使好似而家咁一鑊粥?
仲未講你擺香港上枱 話要脫咗歐先出英國版嘅人權法案呀

And then?靠英國老母我哋真係會死

[英國行動組] Sheffield Stands with Hong Kong

我地係英國國民 有200 幾萬英國國民係香港
BNo係永久有效 唔洗申領都係英籍

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的

所羅門只係一隻卒

班農話香港抗爭者係美國獨立戰爭勇士tim
係咪暗示叫我地搞？

宜家就係要香港人向英國爭取 唔再係共匪

中共最初就係話香港民主要一步一步來
831
And now

We all know the ending

你睇下當年泛民賣得幾撚大力
英國人係睇民意
民意要支咁咪支

太長 我驚冇人睇
And then 咪恢復南北京條約，美英駐軍

其實呢啲機密文件（直到2048個份）
除咗當件經手處理嘅人以外
係咪直到個年期之前
所有人都唔睇得？

我8月尾已經咁出位
有6千9 正評話支持廢聲明lol

英國政府大粒野 ，國防外交梗係睇得

我歷史唔好，講多啲啦ching

中英聯合聲明已無效
香港應由聯合國暫管
解散警隊
由聯合國維和部隊駐軍守護
直至仲裁結果

香港獨立

OP
軍防部寫嗰份報告係新（公開）料嚟？

咁你睇下所羅門定班農跟得我哋貼啲
美國嗰邊一定係有做緊嘢
無啦啦咁關心香港咩

推
非常認同

罰你重睇point A

但議員個啲係唔得？

9月17 網址有寫

支姓嘅人 我係唔信

Soloman 跟得貼，代表咩
佢可以係泛民B隊 講嘅野唔一定岩

我直頭覺得佢係香港民主千古罪人

應該唔得

我認為暫時順序係

等人權法過
等多排宣布中方違約
廢除中英聯合聲明
即時邀請英美聯軍進駐
公投民族自決
香港獨立成中立國

人權法 一過
JD 5 年內都搞唔到

第2 步英國已經做左

只可以講除咗小部分嘅連登仔，大部分嘅人都冇興趣於港獨，講完

英美艦隊係維多利亞港
你估摺被軍敢出手？

人權民主法案
只有經濟制裁 仲要係以個人做單位

停止關係法先係關鍵

冇計，依家大家想人權法過先。唯有等過左開另一個戰線去推獨立

期待你回來

付出代價 幾可計算

Pish

中共非法侵占英國領土

唔洗告架啦

全世界都知中共違約

但程序都要 咁先有藉口宣戰

你覺得英國真係會咁做? 廢除聲明都叫有d機 出兵真係好難 同ww3冇分別

推!

2047係文件上五十年不變既完結時間
而要計收番就應該係1997

2048先公開應該係故意而為之
英國人用自己一套既概念去諗中國
所以佢地當時都唔會估到
中國係唔夠25年就已經想完全吞左香港

不過你叫英國出兵我諗未必肯
因為一打
真係ww3咁打
我地笑既陳同佳演變成次既自由之夏
過多牌分分鐘觸發埋ww3
以後既人查番歷史應該會覺得係 盧溝橋2.0

歷史話俾我地聽

英美出兵嘅機會同次數 遠超 共匪有民主

我地要做帶路黨，帶到英美軍入境

你估解放軍敢郁手咩？ 收啦停左關係法中共等滅亡，驚撚過屎

睇唔明不過好似好勁咁

你假定左早有英美駐軍已經唔合理
我敢講五年內既形勢
係決無可能按照你呢個操作而成功
香港人權及民主法案可解一時之困
點解要ignore？

請問解係邊？
上星期出緊急法

原來真係有病人喺支針未打就話支針冇用

女皇

係有道理嘅
不過香港人未準備好

仲有咁搞嘅話，去到尾一定係鬥拳頭硬
有邊個國家會為左香港，犧牲自己國家利益，叉隻腳入嚟丫。。。

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

咁口號唔好淨係講取消JD 痴埋後面嗰part講
英文：revert JD and HK Act
resume Treaty of Nanking and Convention of Peking
粵文：取消聯合聲明 恢復北(南)京條約

英國奶緊共, 等下佢脫埋歐再觀察

北韓 、西藏、新疆都有美國人權法

請問你食左藥未？

因為我地係bno 我地係英國公民

Yup 多謝巴打

下個post 會加呢幾句

英國線

英國係印度做緊野啦

British and Indian Navies join forces in Channel | Royal Navy

Could India Become Home To The Royal Navy's New Frigate?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

恢復港九主權都已經係要打過架啦

根據維也納條約法條約，取消一條條約(JD1985)之後都簽一條再新啲嘅條約旺2020 overwrite之前首先係恢復JD生效之前嘅狀態先，即係即使租約期滿但係新界都要恢復英治先，英國再同中華民國/中國/香港人傾過個新deal(e.g.中華民國承認英國有新界嘅主權or治權/打完仗之後中國投降簽和平條約放棄香港主權)

上個月通過，同樣係Marco Rubio寫

唔知大家對集中營減少有咩希望？

希望英國做野啦，唉！

未訓著再幫你推

巴打有料

係 我 地要求

佢唔會突然幫我地做

感覺要搵師兄一齊去英國要求

14年已經有人敢做 當年有人想去英國領事館講廢除中英聯合聲明 比英國國會照見
最後竟然有班左膠泛民搶先一步飛咗去英國同人哋講香港人要堅持一國兩制

我哋仔俾左膠同泛民害死

老豆要負責

老豆

首先 英國要肯 宣布 中國違反中英聯合聲明
但而家英國連聲都無聲

所以呢場係長期抗戰，成日嗌獨立嗰班人可唔可以一步步黎唔好咁心急。

我建議你睇下新聞

睇下共匪會唔會一步步黎
行緊錯路you know

靠制裁贏係唔現實 必須主動出擊

resume咗會令到新界新九龍出現主權危機
直接revert就得 點做等英國佬搞

宜家我除左出post 都唔知點做

推呢個，不過其實中共唔係自己一早宣佈咗中英聯合聲明已經係一張廢紙？同埋英國佬搞緊Brexit,好似未得閒同我哋玩住。有咩誘因可以快D叫英國佬宣佈廢埋中英聯合聲明？英美共治香港？

Exactly

唔好信英人啦

最大誘因：香港人要求英國宣布廢除《中英聯合聲明》

咁信中国人啦我地

對英國唔逼切嘛..

2048年先攻打中國，英國佬到時夠打先算

學十年自焚者咁英領門口自焚
即刻上頭條

推俾大家睇

要強調獨立先係維持中立 保障各國利益嘅惟一方法

人權法唔係要求香港2020年有普選 如果冇就會檢討關係法 可能將會取消

香港同新疆唔同 人權法要求下年有普選 如果唔係會檢討關係法甚至係取消 只要香港嘅金融地位冇咗 大陸都唔會好得好耐

你睇下今次人權法寫咩
願望係推動民主，
但實際只係制裁幾隻狗官

《北韓人權法案》（North Korean Human Rights Act）

推左１０年，全球制裁成個朝鮮，宜家自由度排１８０／１８０

維吾爾人權政策法案（英語：Uyghur Human Rights Policy Act of 2019，或稱為新疆人權法）

你估制裁幾個狗官會唔會令新彊集中營少左？

我都唔想打破大家希望
泛民推得咁開心，因為出左人權法，加強左中英聯合聲明及基本法嘅正當性，英國要廢除就更難

中英聯合聲明有效情況下

由中英聯合聲明衍生之關係法，難以廢除

推推先

第一次一千人，之後愈來愈少，而香港有17萬有效BNO人同成日自稱200萬黃人，並無去向英國求助。香港同人地九成人支持歸英嘅英國海外屬地比，香港對英國毫無忠誠，幫香港出句聲仲要比香港人鬧得個講字，比我係英國政府都唔想理唯一方法就係繼續咬實JD唔放，壯大英國戰線勢力，可惜香港時間無多，絕不樂觀

自己人唔願當兵 想美軍送死
我覺得係好錯誤既諗法

諗中国有民主比你
更錯誤@

我同意呀
所以香港人應該爭取去外國軍訓 返來解放香港
唔係想外人自己而死

要解燃眉之急 要以前英殖民地身分求英國出兵

等陣再開POST補充

睇哂d回覆, 真係浪費樓主心機
香港人個種性急速食文化一覽無遺

國家話做乜都要出師有名, 一步步黎
個個都話點解英國唔做野
16年個單李波先咁明顯遺反, 至今只係短短3年, 人地脫個勾3年都搞唔掂
響度話英國無做野
你地係咪戇鳩到以為英國因為李波比人拉左就出兵黎香港?
識唔識蘊釀下, 我老老實實咁講丫, 家陣比個公投揀中定英, 我夠膽講中仲會有大機會贏
你地覺得現階段連班戇鳩既香港人都未醒, 英國點樣幫你?

多謝你留言

2019年國會報告直頭話中止中国主權
真係晝撚哂出腸

文宣仲係嗌緊五大訴求,
唔知大家係咪都想永世做中国人

我都覺得對人權法ff 左太多，有條法例都唔代表會用，用得黎我地都頂唔順瓜左

PUSH!

連登仲有咁多清泉 好開心

新界問題唔大 民國其實早已經放棄新界主權

只要英國收返香港 就一切 容易處理

推，香港人必須主權在手

好驚啊? 係咁推民主法案
你地明知係冇撚用

成份野都係垃圾
只係禁止美國財產轉移

有幾民主
你班人渣

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!